（估地方）小黃上路卻狂搖 運將邊窺女客邊手淫

【葉晴煦、張欽╱台北報導】北市陳姓女子本月三日下午在基隆路和吳興街交叉口附近搭計程車，上車不久後感覺車子不斷搖晃，仔細觀察才發現司機邊開車邊手淫，還透過車內後視鏡偷看她，運將起初試圖遮掩，發現陳女看到後，乾脆不遮掩，陳女因受驚嚇不敢作聲，下車後立刻前往警局報案控告性騷擾。

陳女（下圖，葉志明攝）發現司機邊開車邊手淫，情急之餘僅拍下執業登記證報警。翻攝畫面

這起計程車驚魂記發生本月三日下午一時許，陳女在基隆路和吳興街交叉口附近，隨手招計程車欲到中山國小，上車沒多久就發現車行速度緩慢且車子異常搖晃，尤其是停紅燈時搖晃更明顯。
刻意繞到人少路段

陳女仔細觀察司機，才驚覺林姓司機用右手單手抓方向盤控制車行方向、左手則撫摸自己的生殖器手淫，還不時抬頭透過車內後視鏡看後座的陳女。
陳女被司機誇張行徑嚇到，又發現司機刻意繞到塔悠路等人車稀少路段，她不知如何是好，只好拿手機偷拍前客座後方的執業登記證，豈料司機發現陳女看見他的動作後，竟不再遮掩、變得更大膽。
所幸最後司機把車開到目的地，陳女立即掏出五百元付車資，色司機找錢時，又趁機用手淫的左手摸了陳女的手背，陳女嚇得落荒而逃，趕緊下車。
陳女受訪時稱，下車後越想越噁心，趕緊找地方洗手，還馬上把司機找她的錢花掉，「我越想越不甘心，趕緊拿拍到的司機執業登記證，到警局控告色司機性騷擾。」

左青龍 右軚盤

陳女立即掏出五百元付車資，色司機找錢時，又趁機用手淫的左手摸了陳女的手背，陳女嚇得落荒而逃，趕緊下車。
陳女受訪時稱，下車後越想越噁心，趕緊找地方洗手，還馬上把司機找她的錢花掉，「我越想越不甘心，趕緊拿拍到的司機執業登記證，到警局控告色司機性騷擾。」